同事問我讀邊間U

我話胃仙U

垃圾U

我話fuck u

放學ICU

Fuxk U

IU

Fucking u 福建大學

笑死 樓主高質

fucking u,how do u do

我中文攞U